拿 萬一萬一呀下 聽日有手足不幸身亡

大家會點

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

樓主唔好啊
有咩事慢慢講

中共政權可能會不穩

報仇囉

要對面十倍奉還

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

即使大家都唔想見到
但人命升級係運動嘅新一頁...
繼續跟烏克蘭革命嘅劇本行

我和理非
要有咁既心理準備 大家已經講到end game咁

事態嘅發展，似乎岀現示威者比狗打死不遠矣。

PPRB: 狗隊一直保持克制，打死示威者實屬專業及有必要，如有不滿建議事主向投訴科投訴

但係我都係唔想呢樣野發生

無事發生
淨係去機場坐坐坐

第二日返工

end game

PPRP:請事主報警

end game先係隻game既開始

仲忍？

記住出來唔係玩
有機會冇命
明未？

流幾滴眼淚，然後番工

不要硬碰！！！！！！！！明天絕非最後一戰！！！！！！

咬死人嘅畜生一定要人道毀滅

唔需要人道

其實已經有幾個自殺左...

以色列式反擊

打死人既狗：有咩問PPRB 啦

我地依家已經有7個喇。。。

希望 No more 啦

泛民出黎譴責,全民鍵戰,跟著番工收工

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

「黨鐵垃圾！」
然後俾錢

P牌求幫開 po
[突發]10pm全民練兵！！！！玩捉依因！！！公園見

屌你依家仲掛住玩？？？？
係！捉依因係遊戲
但可以練到好多野

好過你 regular 咁練咁悶
練跑 練甩身 練反應 練假動作
有人追住你捉
你冇得抖
冇得係
Chur到盡
Push your limit

玩捉依因冇罪##還我暑假

十點公園見

希望天水圍做得成

表示 "好憤怒"
完

就算唔硬碰，D狗見人就發癲架喇！

唔好咁 聽日只係其中一役 仲有好多場

建議死者親身向投訴科投訴

唔好

唔好打 唔好打

咁大家咪集會到下年

唉 依家已經想喊

已經有人重傷 同死差好遠咩

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

真暴動 拆撚咗個機場佢

即刻無限期罷工，唔撚使諗

Winter on fire 劇本

唔會啦 希望唔會

唔準呀屌你

拿
唔好呀下

一有手足戰死
唔撚洗講野
黑警有幾撚多發布袋彈都唔撚會夠佢用

唔好比呢件事發生

連登好多post要狗血償
然後無事發生

大家一定會生活如常，冇價值㗎

唔希望呢件事發生

本身就要還眼
殺人唔洗還呀你估?

開花

美國通過埋人權法先end game

即刻暴動

大吉利是 唔好亂講

上裝打

可能即刻緊急法封鎖消息

好驚到時夢見驚總會自己着火

真正革命嘅開端

唔好呀 我哋會好傷心

即係比狗用酷刑虐待，毆打同強姦嘅手足就冇所謂啦，人都未死，係殘廢姐。

係咪一定要有自己友死先識反抗啊？如果係嘅你哋一世都唔配有民主自由啊！

全港最大雞尾酒協會上線啦

今晚風向是end game

祝死者早日康復

衝

陳勝吳廣

以眼還眼

忍唔到 崩潰
日日機場
黑警死全家

而家已經擔心到想喊，希望大家平平安安

Watch this and you'll know what to do

7定8......

再和平集會 齊心叫口號「黑警!還命!」

班黑警同我一向情同手足, 如果佢地不幸身亡
我一定好好照顧警嫂

唔準！聽日個個都要番到屋企訓教

射落張紙巾都唔益班雞喇

有勇亦要有謀

咁死者要自己報警 警方先可以處理

唔好講呢啲好冇...

明天來快閃好啦！

攬炒巴都話遍地開花，好似堵紅隧咁就夠。

要同佢斗到10月1日，斗到出年，睇下佢點樣輸。

血債血償

喂 咪講埋啲衰野

終極一戰

我諗到個好仆街既劇本

差佬/武警扮示威者搵槍射下d 真差佬
差佬大條道理咁開槍殺返幾十個真示威者

全部人嚇到屋企冇人敢再出黎示威

完

屌你相黎嘅喂

自然反應

現實係 抗爭係一定有傷亡 黎明前係最黑暗架 We shall never surrender

快閃

烏克蘭

冷靜啊!!!

邊有人會諗自己友死會點
係都諗對家啦

同你講呀 mon post 狗

唔好
雞蛋一粒都不能少

即刻辭職

老死都頂住呀！場仗未完架！！！

9月一開始去機場住

建議死者上黎親身對證

The end is the beginning

星期日每條主要幹道都會企滿人

冇事 一定冇事 個個都平平安安 個個都可以繼續上連登

唔會啦，唔好自己嚇自己
你覺得一個射盲人也唔敢認的政權會敢明刀明槍殺人咩？

光復香港
時代革命

殺龍巴絲

死一個 咪十倍奉還囉

1賠1

唔要死士

如有人死
即刻回家訓覺

唔好，條路仲有好長

當日69夠話係end game啦
結果搞咗咁耐都未end到政府game

我地有錢
唔需要送命

香港都係美國春袋
伊朗春袋
中國春袋

仲有金仔啲私己錢全部喺香港
香港唔會咁易被賣

上頭班大粒佬做緊野

唔需要蟻民出命

屌你啦

手足 唔會有事

嗱！你唔好呀！

一齊抗爭一齊煲底見呀

我一直都等緊，唔係黑心！

我好希望果個會係我，用我一條命去換取香港人對道德底線嘅破局，我覺得好值得！

係一定倒台

獨立
反正都要死，不如玩大佢

不如話有狗死會點

死一殺十

你知會點

無話唔計
講緊啲狗癲起上黎開實彈

死咗，咪做帛金囉。

唔退 就會贏！
唔准再掉頭走

出啦出啦 唔好亂黎呀

實彈就要headshot嘞。
完全喺無聲無色中好似powercut 咁，爽。
(POV角度)
當然旁觀或側邊人就覺得肉酸夾恐佈。

支那暗殺團~

一個都不能少

奶共狗見一殺一?

小弟聽日ALL IN
they gave us corruption, we give them REVOLUTION!!!!!

聽日宣讀完誓言之後

小弟已受夠惡勢力嘅打壓

我願意犧牲

我即刻打柒你老母冚家產

老實講 一直到今日
我覺得未有手足死真係班狗好彩
你下下開槍對頭 又棍棍扑頭 要出人命有幾難

點解唔係萬一聽日中共倒台

還咗十隻眼未

BBQ

係都唔係聽日！十月一需要我地！

應承我 不受傷 不流血 不被捕

咪傻啦

八三一既有歷史意義 亦係和理非突破自己的好時候！

仲有親俄勢力 之後死仲多人
極權就係極權

藍既會繼續藍。。。

殺警
一命填一命

全城勇武，見狗即打

最多割忽地畀藍絲自己管

幻想香港一分爲二，紅黃藍唔使再嘈（學術討論）

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

會懷疑係你殺嘅

到時未知lo

啋過你，要身亡都係林鄭喺禮賓府暴斃

聽日會點冇人知，依家可以做嘅，只能盡力叫人出口，求大家，有人性有良知嘅你，唔好留係屋企

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

唔好亂嚟呀

警察也有情緒，打死示威者屬自然反應

有手足不幸死
我地就要肩負佢地既遺願，一日未贏都唔好諗住上天國見佢地
就係咁簡單

後日再出

屌，不完美，可接受

睇字都火滾
班狗一定講得出口

和理非都上前線

唔係最後一戰!
重申 聽日唔係最後一戰!
敵人目的係要你活喺恐慌之中 令你噤聲
所以我哋更加要行出黎
當然聽日會係兵行險著
但只要人多 萬事警惕留神 我哋就安全

唔好散播不安情緒

把我們的血肉, 築成我們新的長城!

Push

屌, 我成世人都唔明首中國國歌係用黎做咩
明明叫人唔好做奴隸, 但中國入面就好L多奴隸

就算手無寸鐵都要同佢死過